[討論撚]其實點解要搵人打岑子杰?? 變相唔會做左子彈咩

雖然唔知邊個係幕後黑手搵黑社會班南亞裔打佢
但咁做對佢地有咩好處
我覺得只會令香港人更團結同唔會忘記呢件事

分化狗 你分唔到架啦
你真係當香港人係傻架咩
前線先唔會因為你地講既野而去做

10月20日 大遊行 13億人民站起來！！！

求文宣進場幫手整圖
中國戰線好重要 我地要借勢打破裂口

證明對家急，做野開始更加無章法

似有人玩鳩林鄭

野蠻人唔會諗咁多
打咗先算

會唔會係熱狗搵人打佢？

刁總由6月到呢家唔知行錯幾多步棋啦
唔好用正常思維諗支共
分分鍾佢地見今日眾院全票過法案
嬲到要搵人出氣

何妖邊會諗咁多
黑幫個腦淨係諗斬人

共產黨手法
一路都係咁低莊 呢幾個月冇變過
藍絲斬人 福建幫 襲擊議員

因為你既對家都分兩派,其中一派唔想完

明顯係江澤民想香港繼續亂落去，香港越亂習近平個壓力就越大

其實民陣真係 唔係大台
打佢都冇用 成日以為搞點民陣成件事就完咁
只不過佢地召集力比較強

因為對家蠢

有聽過
不過兩派都係屎

尖沙咀遊行，南亞人襲擊，吹風裝修南亞地方，大家諗下有咩關係

個人認為
想撩起把火令武力升級，再取消區選
將所有問題歸咎于示威者
順便引更多人去遊行
到時唔批不反又變成非法集會

可能想啲人唔再理15歲

想借機話參選人安全愛威脅 取消區選多啲

on9
咁蒙面法有咩用?

YES 唔好高估野蠻人智慧 當佢地原始人咁先得

玩到咁大

你地報復佢就可以取消選舉

你唔係覺得班友有腦下話
你睇下何妖平時d言論先
佢地仲堅信緊我地有大台架

藍屍：自編自導自演